

# Установка #

composer install

# Как использовать другой сервис конвертации валют #

1) добавить класс нового провайдера, который будет расширять BaseProvider и имплементировать ProviderInterface

2) добавить класс сервиса для нового провайдера, который имплементирует CurrenciesServiceInterface скорректировать зависимость config.php, указав на новый сервис
